鄭松泰：NOW 公道喎！我係「青」色，在黃藍之間的常「色」啊～

熱血公民鄭松泰：
NOW 公道喎！我係「青」色，在黃藍之間的常「色」啊～

都係嘅
兩面不是人

彈出又彈入, 又唔會激嬲共產黨, 又可以逗共產黨人工

中間超人

唔係民主派
唔係本土派
又唔係保皇派
即係佢都同意自己係牆頭草

佢同連登d熱狗好似
成日想洗底

白韻琴老公都係中立啦

白偉俊

佢認咗係建制派好耐

尋晚大肚婆件事，熱狗閪Billie ng 水晶姥姥把口賤到

熱狗粉絲page: 大肚婆屈黑警食死貓

而家真係 熱血+ 共狗 大力反對「黃色經濟圈」

全數青頭？

收皮la,熱狗。
仲講中立

明明係藍果邊
點黃藍之間

終於認係十一哥d fd

兩面不是人

你依加係無人識呀

係綠呀

得兩樣野姐, 一係 帽一係草

定BOTH